有冇返工兄弟試過收工前拎哂啲嘢入廁所屙屎，夠鐘出返嚟就撞到上司仲跟埋佢返office ?

臨收工走去屙屎都係為咗可以準時走

行出門口見到上司，佢又搵啲工事同你講

講下講下就帶埋你返office

最後又坐返埋位做嘢

所以每次夠鐘都會留意下廁所有冇動靜先走出去

究竟有咩方法阻到上司去屙屎

仲唔係比我捉到你
知你籠野啦, 次次扮屙屎想閃人
我係專登係門口捕你既